# Задание на зачетную работу

## Хрусталь Артем ИУ6-71Б

Разводка печатной платы в соответствии с заданием на КР по МПС:

На основе микроконтроллера AVR разработать секундомер. Реализовать фиксацию времени прохождения всей дистанции и времени каждого круга нажатием отдельных кнопок устройства. Единица измерения: сотая доля секунды. Максимально фиксируемое время: 59 минут 59 секунд 99 сотых. Максимальное число кругов: 10. В процессе отсчета отображать на дисплее текущее время и время предыдущего круга в формате "минуты - секунды - сотые доли секунды". Предусмотреть возможность передачи замеров и среднего времени прохождения круга в ПЭВМ по последовательному каналу. Используемый язык программирования: язык ассемблера. Разработать схемы, алгоритмы и программы. Выполнить отладку проекта в симуляторе. Оценить потребляемую мощность устройства.